係時候叫民陣攪多次百萬大遊行！

依家勇武唔得就應該轉番和理非，再次比壓力政府。

宜家警察無法無天，全體市民割䉀就有用。遊行政府係一d 壓力都冇。

我地應該吸納班狗仔狗女，等佢地既心理壓力由屋企開始發展。甚或召集一班狗仔狗女去拍宣傳片，加強宣傳效果，等so called 中立人士歸邊。

到時咪又出現一次612